岩岩尖沙咀燒紙班手足有冇被捕

有冇人係附近